點解啲人打完尖上唔到車仲可以面皮咁厚企住係到

佢見到有車就打哂尖咁想衝上去
上唔到唔企返後面
有時真係好佩服啲人面皮可以咁厚

你有冇出聲？
我只見到有個女人挨住欄杆禁電話 條隊都見唔到喎

佢上唔到車唔等下一班車唔通返屋企？

因為你無上前鬧佢

因為條隊係我個邊
佢自己衝左係出面等

你岩

試過最撚慘一次：
有車埋站
條隊分左兩條
一條係唔上 等下架既人
另一條係唔怕逼少少 想上車既人

咁見仲有位 （我本身都就排到既）
我就行去上車條隊啦，點知仆你個街，司機截左龍
如果去返最尾 至少等多幾架先有得上
其實我本身都就快排到只係唔想等下架
咁呢個情況我應該點做